咪重和理非非咁天真

網上見到一堆和理非非的言論

大佬，你依家係同緊中共玩啊，馬丁路德 金果套唔係邊到都works，可能當中有更多複雜的原因，但你自問美國冇出軍隊同人地開放槍權有冇關係？而香港又有冇槍權？
金生果套大家2014年都唔係冇試過，但成果係點？
人地中共重要劣跡斑斑，全民大鍊鋼，文革，轉帝制一系統係發生前冇人估到的野佢都做得出黎。人地傻嫁。
你重對中共有希望？

希望救到一個得一個。
每個人都有自己的顧慮，你可能拖家帶口，唔可以做你想做的事，但最基本唔好出賣隊友先。
最後，香港的中產，唔好唔記得你手上的樓價同69的成果有直接關係。